TVB今晚金禧台慶原來做得兩個鐘

今晚係TVB金禧台慶
原來節目表話由八點半到十點半
五十週年金禧台慶咁大件事
個節目rundown 原來得兩粒鐘咁少
重少過以前

是撚旦啦 啲濕鳩野咁在意托咩

波都冇得露

以前25周年叫《銀禧星輝賀台慶》
點解今年50周年唔叫《金禧星輝賀台慶》

亞視黎既喂

我覺得今天台慶搞得好Hea
都唔係點特別去慶祝咁

關你撚事咩

內地官媒台慶關人撚事？

係家成日同大陸合拍

呢間電視台已經唔係邵爵士嗰間
佢冇資格慶50周年

今晚係鬼搞台慶

而家係11月19號 陣間夜晚八點半呀

食飯望左望
以為汪亞蛆道別會

六叔都死左啦，搞黎都係做樣